委內瑞拉軍車撞向示威民眾

我地祖國20年前已經做緊

班民眾可以忍到咁耐算係咁

某國1989年已經做左

抄人地幾十年前舊橋

冇人忍 佢地係冇軍隊支持冇軍火所以先拖咁耐

請用坦克

其實如果片入面既人唔係動手先，效果會差好遠
警察對付暴徒 vs 警察濫用暴力對付平民

香港警察點解唔咁樣做???

係咁架啦好出奇牙

中國就中國啦

竟然冇人騎上去

你邊個祖國呀?

READY

人哋用tank
Venezuela 先攞架19車
真係抵佢做窮國

睇下人地本土派幾勇武
港獨分子幾時學下野?

搞咁耐馬杜羅仲未倒台？

印象中委內瑞拉好似都用緊支那裝甲車?
若然屬實，支那車又再碌人成為大贏家

之前新聞好似報左話俄軍到左委內瑞拉
唔知美軍入左去未

某國30年前已經做咗 領先全球又贏

Why is Russia sending troops, military hardware to Venezuela?

今朝侵侵同民主黨開會傾個個2T基建